香港中學老師簡直係任重而道遠！！！！

中文: 負責散播大中華思想

英文: 負責教授古怪唔自然嘅土炮英文

通識: 負責破壞學生邏輯思維 教授偽理性思考

好波！

好老師唔易做，少之又少

有冇人知而家嘅老師多數係邊到畢業? 比例係點? 如果大部份都教大就仆街

所以話, 欣C真係一位好老師, 佢以上3點都做齊

食屎啦文科仔

Core黎

好貼幫推

不推不是人

👏🏻

中學個d好似冇咩教大
小學有可能

冇辦法，最優秀嘅學生大部分唔會走教育路線
只係惡性循環